生仔

其實香港呢個地方真係垃圾到生仔都好難 所有動物都係以繁殖下一代為目標 人類都唔例外
係香港 要一個正常嘅婚禮至少十五萬 又要儲下首期 即使當你一世租屋 都要儲筆錢去租屋 多數廿七歲結婚 甚至更後 又想二人世界 廿八九先生小朋友 到佢十歲 我地都成四十中坑 邊到仲有心有力去陪小朋友 個年輕差距又大 溝通都難 教唔好仲衰 香港人真係真係唔係做緊人咁

香港生仔冇support
要求又多